渣馬，放低你既成績

10km
約44:17

0km

10k
95mins

半碼
一小時三十五分

馬

吹水大會正式開始

10km. 25mins

10km 20km

10km 20min

10 km 10 mins

我跑ge 速度: 3x10^8m/s

人地想認真報成績 硬係有d on9仔懶好笑咁唔知做乜

認真撚出現了~上連登玩認真wo